屌哂你地老母

星期六喇，集中返行動post得唔得？

唔好再猛推d同行動無關係既post好唔好？

今日15:00 尖沙咀